毛澤東雕像藏冰毒 兩男女被捕

警方進行打擊毒品行動。昨（6日）晚約8時，大埔警區特別職務隊人員在粉嶺華明邨添明樓一單位對開，截查一名33歲袁姓本地男子，在其身上一個斜孭袋檢獲一包約重14克懷疑「冰」毒，該名男子涉藏毒被捕。

警方其後在單位內一座毛澤東雕像內，檢獲一包約重10克懷疑「冰」毒，單位內一名48歲李姓本地女子涉嫌販毒被捕。行動中檢獲的毒品市值約1.32萬元。

兩名被捕者現正被扣留調查。警方相信行動已成功搗破一個供應毒品給上水一帶的毒品儲存中心。

警方相信行動已成功搗破一個供應毒品給上水一帶的毒品儲存中心。

用習主席雕像可能會無事

lm

五毛黨說，毛澤東條鵰就像冰毒，包上癮！

相信姐，天真冇錯既
唔通新聞稿話相信警方行動只係搗破九牛一毛，於事無補咩

供應毒品給上水一帶的毒品儲存中心先得嗰10克